有冇自己住緊既屋企租左房出去畀人住緊？

有冇中伏經驗？
租緊幾錢個月？
家母準備租屋企其中一間房畀個大陸妹

大陸妹好易食 戴套

見過一次，肥又樣衰

加些小美極即可食用

豬扒都係肉

試過租俾岩岩出黎做野既mk妹，好撚正

間屋好大架？重可以租個房比人住
如果要租就選下客啦，要斯文靚女

你自已住？

三房囉，唉就係唔想有外人係屋企行黎行去

好過去自瀆

有 自己瞓主人房 再租2間房俾人

share apartment 外國好common

個人接受唔倒

租客正正常常？

有租緊間主人房比兩件大陸西 收租7500 自己住間細房 個廳、廁所同廚房share用

So far 9月租到依家都冇咩大問題 佢地兩個平時好少係屋企，就算係屋企都唔多出個廳🙂

我係業主 前年Full Pay左層港島樓 所以啲租淨賺

以前有個慾海肥花
專媾的士佬r免費車搭

係咪得香港人先咁低賤連自己住緊個家庭都可以租出去share

幾時租埋個老婆，金錢至上

因爲自己一個對住4幅牆好悶，分租出去有得收租又有得住，何樂而不為？